const initialEvents = [
    // {
    //     "_id": "56b1d74b213348687a80a418",
    //     "externalId": 600,
    //     "price": 0,
    //     "imageUrl": "https://www.samfundet.no/upload/images/image_files/000/000/661/medium/storsalen_samf_copy.jpg?1455122546",
    //     "eventUrl": "https://www.samfundet.no/arrangement/600-festmote-detektiv",
    //     "description": "Mer informasjon kommer.",
    //     "category": null,
    //     "ageLimit": 18,
    //     "startAt": "2016-04-16T17:00:00.000Z",
    //     "title": "Festm\u00f8te: Detektiv",
    //     "__v": 0,
    //     "isPublished": true,
    //     "isPromoted": false,
    //     "tags": [],
    //     "venue": {
    //         "longitude": 10.394697,
    //         "latitude": 63.422634,
    //         "address": "Elgeseter gate 1",
    //         "name": "Studentersamfundet"
    //     }
    // },
    // {
    //     "_id": "56b1d74b213348687a80a41a",
    //     "externalId": 570,
    //     "price": 0,
    //     "imageUrl": "https://www.samfundet.no/upload/images/image_files/000/000/670/medium/knaus_samf_copy2.JPG?1455318288",
    //     "eventUrl": "https://www.samfundet.no/arrangement/570-pappasaft",
    //     "description": "Oslobandet Pappasaft er en sterkt nedadstormende trio p\u00e5 den norske punk-scenen.",
    //     "category": "MUSIC",
    //     "ageLimit": 18,
    //     "startAt": "2016-04-16T21:59:00.000Z",
    //     "title": "Pappasaft",
    //     "__v": 0,
    //     "isPublished": true,
    //     "isPromoted": false,
    //     "tags": [],
    //     "venue": {
    //         "longitude": 10.394697,
    //         "latitude": 63.422634,
    //         "address": "Elgeseter gate 1",
    //         "name": "Studentersamfundet"
    //     }
    // },
    // {
    //     "_id": "56b32840213348687a80a446",
    //     "externalId": 45268,
    //     "imageUrl": "\n                https://trdevents.no/wp-content/uploads/2016/02/1124b79e09530a0ae6e5b8702f869ae7_rosenborg-brann-2-1.jpeg            ",
    //     "eventUrl": "https://trdevents.no/event/rosenborg-brann-2/",
    //     "description": "<p>Viking kommer til Lerkendal Stadion! Kj\u00f8p billetter p\u00e5 billettservice eller rbk.no!</p>\n<p>The post <a rel=\"nofollow\" href=\"https://trdevents.no/event/rosenborg-brann-2/\">Rosenborg \u2013 Viking</a> appeared first on <a rel=\"nofollow\" href=\"https://trdevents.no\">TRD events  - hva skjer i Trondheim</a>.</p>\n",
    //     "category": "OTHER",
    //     "ageLimit": 0,
    //     "price": 235,
    //     "endAt": "2016-04-24T18:00:00.000Z",
    //     "startAt": "2016-04-24T16:00:00.000Z",
    //     "title": "Rosenborg \u2013 Viking",
    //     "__v": 0,
    //     "isPublished": true,
    //     "isPromoted": false,
    //     "tags": [],
    //     "venue": {
    //         "name": "\n                Lerkendal Stadion            ",
    //         "address": "\n                Kl\u00e6buveien 125            ",
    //         "latitude": 63.4122785,
    //         "longitude": 10.4028836
    //     }
    // },
    // {
    //     "_id": "56b32942213348687a80a46f",
    //     "externalId": 627,
    //     "price": 0,
    //     "imageUrl": "https://www.samfundet.no/upload/images/image_files/000/000/592/medium/R%C3%B8d_samf.jpg?1452278878",
    //     "eventUrl": "https://www.samfundet.no/arrangement/627-generalforsamling",
    //     "description": "Mer informasjon kommer",
    //     "category": "DEBATE",
    //     "ageLimit": 18,
    //     "startAt": "2016-04-27T16:00:00.000Z",
    //     "title": "Generalforsamling",
    //     "__v": 0,
    //     "isPublished": true,
    //     "isPromoted": false,
    //     "tags": [],
    //     "venue": {
    //         "longitude": 10.394697,
    //         "latitude": 63.422634,
    //         "address": "Elgeseter gate 1",
    //         "name": "Studentersamfundet"
    //     }
    // },
    // {
    //     "_id": "56b9bffd213348687a80a4c9",
    //     "externalId": 644,
    //     "price": 0,
    //     "imageUrl": "https://www.samfundet.no/upload/images/image_files/000/000/646/medium/jonas_banner.jpg?1454615027",
    //     "eventUrl": "https://www.samfundet.no/arrangement/644-jonas-aasen-the-wranglers",
    //     "description": "Jonas Aasen & The Wranglers er innspirert av amerikansk country/western med en twist av norsk sjel.",
    //     "category": "MUSIC",
    //     "ageLimit": 18,
    //     "startAt": "2016-04-14T19:00:00.000Z",
    //     "title": "Jonas Aasen & The Wranglers",
    //     "__v": 0,
    //     "isPublished": true,
    //     "isPromoted": false,
    //     "tags": [],
    //     "venue": {
    //         "longitude": 10.394697,
    //         "latitude": 63.422634,
    //         "address": "Elgeseter gate 1",
    //         "name": "Studentersamfundet"
    //     }
    // },
    // {
    //     "_id": "56dffb456b7f673c8baff2a8",
    //     "externalId": 677,
    //     "price": 0,
    //     "imageUrl": "https://www.samfundet.no/upload/images/image_files/000/000/686/medium/malinsallstedt.jpg?1456940458",
    //     "eventUrl": "https://www.samfundet.no/arrangement/677-malin-sallstedt-kvartett",
    //     "description": "Malin Sallstedt skriver sanger rett fra hjerte.",
    //     "category": "MUSIC",
    //     "ageLimit": 18,
    //     "startAt": "2016-04-13T19:00:00.000Z",
    //     "title": "Malin Sallstedt Kvartett",
    //     "__v": 0,
    //     "isPublished": true,
    //     "isPromoted": false,
    //     "tags": [],
    //     "venue": {
    //         "longitude": 10.394697,
    //         "latitude": 63.422634,
    //         "address": "Elgeseter gate 1",
    //         "name": "Studentersamfundet"
    //     }
    // },
    // {
    //     "_id": "56a9edb86c392de33cfd443b",
    //     "updatedAt": "2016-01-28T10:30:16.000Z",
    //     "createdAt": "2016-01-28T10:30:16.000Z",
    //     "title": "Streif av tid av",
    //     "startAt": "2016-04-30T12:00:00.000Z",
    //     "endAt": "2016-04-30T12:00:00.000Z",
    //     "price": 200,
    //     "ageLimit": 0,
    //     "category": "OTHER",
    //     "description": "<p>Streif av tid av og med Ragnhild S\u00f8lvberg Uh\u00f8ytidelig og leken nostalgi Du kjenner til de \u00f8yeblikkene der det plutselig dukker opp en strofe fra en roman, et dikt, en sang som du hadde kj\u00e6r? Og f\u00f8lelsen man f\u00e5r n\u00e5r minnene og innholdet treffer like hardt i dag. Skuespiller Ragnhild S\u00f8lvberg s\u00f8ker disse gylne \u00f8yeblikkene [&#8230;]</p>\n<p>The post <a rel=\"nofollow\" href=\"https://trdevents.no/event/streif-av-tid-av/2016-04-30/\">Streif av tid av</a> appeared first on <a rel=\"nofollow\" href=\"https://trdevents.no\">TRD events  - hva skjer i Trondheim</a>.</p>",
    //     "eventUrl": "https://trdevents.no/event/streif-av-tid-av/2016-04-30/",
    //     "imageUrl": "https://trdevents.no/wp-content/uploads/2016/01/9937e3617c7e309c919a1e28014310a9_streif-av-tid-av-1.jpeg",
    //     "__v": 0,
    //     "isPublished": true,
    //     "isPromoted": false,
    //     "tags": [],
    //     "venue": {
    //         "longitude": 10.3926186,
    //         "latitude": 63.429065,
    //         "address": "Prinsens Gate",
    //         "name": "Tr\u00f8ndelag Teater"
    //     }
    // },
    // {
    //     "_id": "56a9edb86c392de33cfd445d",
    //     "updatedAt": "2016-01-28T10:30:16.000Z",
    //     "createdAt": "2016-01-28T10:30:16.000Z",
    //     "title": "Bunnlinja",
    //     "startAt": "2016-04-13T17:00:00.000Z",
    //     "endAt": "2016-04-13T17:00:00.000Z",
    //     "price": 250,
    //     "ageLimit": 0,
    //     "category": "OTHER",
    //     "description": "<p>Bunnlinja av Marianne Mel\u00f8y og Trygve Br\u00f8ske En topptur til bunnlinja Det er bunnlinja som gjelder er vi blitt fortalt. Men hvor er den, egentlig? Ligger den kanskje ute p\u00e5 kontinentalsokkelen et sted, eller er den rett og slett inne hodene v\u00e5re? Vi har h\u00f8rt det mang en gang p\u00e5 Dagsnytt 18. \u00c5r etter \u00e5r [&#8230;]</p>\n<p>The post <a rel=\"nofollow\" href=\"https://trdevents.no/event/bunnlinja-2/2016-04-13/\">Bunnlinja</a> appeared first on <a rel=\"nofollow\" href=\"https://trdevents.no\">TRD events  - hva skjer i Trondheim</a>.</p>",
    //     "eventUrl": "https://trdevents.no/event/bunnlinja-2/2016-04-13/",
    //     "imageUrl": "https://trdevents.no/wp-content/uploads/2016/01/d203fd7f40e5652e85ea989ca566daa5_bunnlinja-1.jpeg",
    //     "__v": 0,
    //     "isPublished": true,
    //     "isPromoted": false,
    //     "tags": [],
    //     "venue": {
    //         "longitude": 10.3926186,
    //         "latitude": 63.429065,
    //         "address": "Prinsens Gate",
    //         "name": "Tr\u00f8ndelag Teater"
    //     }
    // },
    // {
    //     "_id": "56a9edb86c392de33cfd445e",
    //     "updatedAt": "2016-01-28T10:30:16.000Z",
    //     "createdAt": "2016-01-28T10:30:16.000Z",
    //     "title": "Streif av tid av",
    //     "startAt": "2016-05-07T12:00:00.000Z",
    //     "endAt": "2016-05-07T12:00:00.000Z",
    //     "price": 200,
    //     "ageLimit": 0,
    //     "category": "OTHER",
    //     "description": "<p>Streif av tid av og med Ragnhild S\u00f8lvberg Uh\u00f8ytidelig og leken nostalgi Du kjenner til de \u00f8yeblikkene der det plutselig dukker opp en strofe fra en roman, et dikt, en sang som du hadde kj\u00e6r? Og f\u00f8lelsen man f\u00e5r n\u00e5r minnene og innholdet treffer like hardt i dag. Skuespiller Ragnhild S\u00f8lvberg s\u00f8ker disse gylne \u00f8yeblikkene [&#8230;]</p>\n<p>The post <a rel=\"nofollow\" href=\"https://trdevents.no/event/streif-av-tid-av/2016-05-07/\">Streif av tid av</a> appeared first on <a rel=\"nofollow\" href=\"https://trdevents.no\">TRD events  - hva skjer i Trondheim</a>.</p>",
    //     "eventUrl": "https://trdevents.no/event/streif-av-tid-av/2016-05-07/",
    //     "imageUrl": "https://trdevents.no/wp-content/uploads/2016/01/9937e3617c7e309c919a1e28014310a9_streif-av-tid-av-1.jpeg",
    //     "__v": 0,
    //     "isPublished": true,
    //     "isPromoted": false,
    //     "tags": [],
    //     "venue": {
    //         "longitude": 10.3926186,
    //         "latitude": 63.429065,
    //         "address": "Prinsens Gate",
    //         "name": "Tr\u00f8ndelag Teater"
    //     }
    // },
    // {
    //     "_id": "56a9edb86c392de33cfd446c",
    //     "updatedAt": "2016-01-28T10:30:16.000Z",
    //     "createdAt": "2016-01-28T10:30:16.000Z",
    //     "title": "Bunnlinja",
    //     "startAt": "2016-04-12T17:00:00.000Z",
    //     "endAt": "2016-04-12T17:00:00.000Z",
    //     "price": 250,
    //     "ageLimit": 0,
    //     "category": "OTHER",
    //     "description": "<p>Bunnlinja av Marianne Mel\u00f8y og Trygve Br\u00f8ske En topptur til bunnlinja Det er bunnlinja som gjelder er vi blitt fortalt. Men hvor er den, egentlig? Ligger den kanskje ute p\u00e5 kontinentalsokkelen et sted, eller er den rett og slett inne hodene v\u00e5re? Vi har h\u00f8rt det mang en gang p\u00e5 Dagsnytt 18. \u00c5r etter \u00e5r [&#8230;]</p>\n<p>The post <a rel=\"nofollow\" href=\"https://trdevents.no/event/bunnlinja-2/2016-04-12/\">Bunnlinja</a> appeared first on <a rel=\"nofollow\" href=\"https://trdevents.no\">TRD events  - hva skjer i Trondheim</a>.</p>",
    //     "eventUrl": "https://trdevents.no/event/bunnlinja-2/2016-04-12/",
    //     "imageUrl": "https://trdevents.no/wp-content/uploads/2016/01/d203fd7f40e5652e85ea989ca566daa5_bunnlinja-1.jpeg",
    //     "__v": 0,
    //     "isPublished": true,
    //     "isPromoted": false,
    //     "tags": [],
    //     "venue": {
    //         "longitude": 10.3926186,
    //         "latitude": 63.429065,
    //         "address": "Prinsens Gate",
    //         "name": "Tr\u00f8ndelag Teater"
    //     }
    // },
    // {
    //     "_id": "56a9edb86c392de33cfd446f",
    //     "updatedAt": "2016-01-28T10:30:16.000Z",
    //     "createdAt": "2016-01-28T10:30:16.000Z",
    //     "title": "Bunnlinja",
    //     "startAt": "2016-04-14T17:00:00.000Z",
    //     "endAt": "2016-04-14T17:00:00.000Z",
    //     "price": 250,
    //     "ageLimit": 0,
    //     "category": "OTHER",
    //     "description": "<p>Bunnlinja av Marianne Mel\u00f8y og Trygve Br\u00f8ske En topptur til bunnlinja Det er bunnlinja som gjelder er vi blitt fortalt. Men hvor er den, egentlig? Ligger den kanskje ute p\u00e5 kontinentalsokkelen et sted, eller er den rett og slett inne hodene v\u00e5re? Vi har h\u00f8rt det mang en gang p\u00e5 Dagsnytt 18. \u00c5r etter \u00e5r [&#8230;]</p>\n<p>The post <a rel=\"nofollow\" href=\"https://trdevents.no/event/bunnlinja-2/2016-04-14/\">Bunnlinja</a> appeared first on <a rel=\"nofollow\" href=\"https://trdevents.no\">TRD events  - hva skjer i Trondheim</a>.</p>",
    //     "eventUrl": "https://trdevents.no/event/bunnlinja-2/2016-04-14/",
    //     "imageUrl": "https://trdevents.no/wp-content/uploads/2016/01/d203fd7f40e5652e85ea989ca566daa5_bunnlinja-1.jpeg",
    //     "__v": 0,
    //     "isPublished": true,
    //     "isPromoted": false,
    //     "tags": [],
    //     "venue": {
    //         "longitude": 10.3926186,
    //         "latitude": 63.429065,
    //         "address": "Prinsens Gate",
    //         "name": "Tr\u00f8ndelag Teater"
    //     }
    // },
    // {
    //     "_id": "56a9edb86c392de33cfd447f",
    //     "updatedAt": "2016-01-28T10:30:16.000Z",
    //     "createdAt": "2016-01-28T10:30:16.000Z",
    //     "title": "Streif av tid av",
    //     "startAt": "2016-05-21T12:00:00.000Z",
    //     "endAt": "2016-05-21T12:00:00.000Z",
    //     "price": 200,
    //     "ageLimit": 0,
    //     "category": "OTHER",
    //     "description": "<p>Streif av tid av og med Ragnhild S\u00f8lvberg Uh\u00f8ytidelig og leken nostalgi Du kjenner til de \u00f8yeblikkene der det plutselig dukker opp en strofe fra en roman, et dikt, en sang som du hadde kj\u00e6r? Og f\u00f8lelsen man f\u00e5r n\u00e5r minnene og innholdet treffer like hardt i dag. Skuespiller Ragnhild S\u00f8lvberg s\u00f8ker disse gylne \u00f8yeblikkene [&#8230;]</p>\n<p>The post <a rel=\"nofollow\" href=\"https://trdevents.no/event/streif-av-tid-av/2016-05-21/\">Streif av tid av</a> appeared first on <a rel=\"nofollow\" href=\"https://trdevents.no\">TRD events  - hva skjer i Trondheim</a>.</p>",
    //     "eventUrl": "https://trdevents.no/event/streif-av-tid-av/2016-05-21/",
    //     "imageUrl": "https://trdevents.no/wp-content/uploads/2016/01/9937e3617c7e309c919a1e28014310a9_streif-av-tid-av-1.jpeg",
    //     "__v": 0,
    //     "isPublished": true,
    //     "isPromoted": false,
    //     "tags": [],
    //     "venue": {
    //         "longitude": 10.3926186,
    //         "latitude": 63.429065,
    //         "address": "Prinsens Gate",
    //         "name": "Tr\u00f8ndelag Teater"
    //     }
    // },
    // {
    //     "_id": "56a9edb86c392de33cfd4486",
    //     "updatedAt": "2016-01-28T10:30:16.000Z",
    //     "createdAt": "2016-01-28T10:30:16.000Z",
    //     "title": "Bokloppis",
    //     "startAt": "2016-05-27T08:00:00.000Z",
    //     "endAt": "2016-05-27T12:00:00.000Z",
    //     "price": 0,
    //     "ageLimit": 0,
    //     "category": "OTHER",
    //     "description": "<p>Trondheims st\u00f8rste bokloppis Vi har over 50000 boktitler B\u00f8kene koster fra 5-30 kr pr. bok Sted: Kj\u00f8pmannsgata 29.</p>\n<p>The post <a rel=\"nofollow\" href=\"https://trdevents.no/event/bokloppis-3-2016-05-29/\">Bokloppis</a> appeared first on <a rel=\"nofollow\" href=\"https://trdevents.no\">TRD events  - hva skjer i Trondheim</a>.</p>",
    //     "eventUrl": "https://trdevents.no/event/bokloppis-3-2016-05-29/",
    //     "imageUrl": "https://trdevents.no/wp-content/uploads/2015/12/1a2153834e6a41ffc22137033799cde4_bokloppis-31.jpeg",
    //     "__v": 0,
    //     "isPublished": true,
    //     "isPromoted": false,
    //     "tags": [],
    //     "venue": {
    //         "longitude": 10.4025973,
    //         "latitude": 63.4305683,
    //         "address": "Kj\u00f8pmannsgata 29",
    //         "name": "Reisverket"
    //     }
    // },
    // {
    //     "_id": "56a9edb86c392de33cfd448d",
    //     "updatedAt": "2016-01-28T10:30:16.000Z",
    //     "createdAt": "2016-01-28T10:30:16.000Z",
    //     "title": "Bunnlinja",
    //     "startAt": "2016-04-11T17:00:00.000Z",
    //     "endAt": "2016-04-11T17:00:00.000Z",
    //     "price": 250,
    //     "ageLimit": 0,
    //     "category": "OTHER",
    //     "description": "<p>Bunnlinja av Marianne Mel\u00f8y og Trygve Br\u00f8ske En topptur til bunnlinja Det er bunnlinja som gjelder er vi blitt fortalt. Men hvor er den, egentlig? Ligger den kanskje ute p\u00e5 kontinentalsokkelen et sted, eller er den rett og slett inne hodene v\u00e5re? Vi har h\u00f8rt det mang en gang p\u00e5 Dagsnytt 18. \u00c5r etter \u00e5r [&#8230;]</p>\n<p>The post <a rel=\"nofollow\" href=\"https://trdevents.no/event/bunnlinja-2/2016-04-11/\">Bunnlinja</a> appeared first on <a rel=\"nofollow\" href=\"https://trdevents.no\">TRD events  - hva skjer i Trondheim</a>.</p>",
    //     "eventUrl": "https://trdevents.no/event/bunnlinja-2/2016-04-11/",
    //     "imageUrl": "https://trdevents.no/wp-content/uploads/2016/01/d203fd7f40e5652e85ea989ca566daa5_bunnlinja-1.jpeg",
    //     "__v": 0,
    //     "isPublished": true,
    //     "isPromoted": false,
    //     "tags": [],
    //     "venue": {
    //         "longitude": 10.3926186,
    //         "latitude": 63.429065,
    //         "address": "Prinsens Gate",
    //         "name": "Tr\u00f8ndelag Teater"
    //     }
    // },
    // {
    //     "_id": "56ab3f39404fc3980308f0fa",
    //     "updatedAt": "2016-01-29T10:30:17.000Z",
    //     "createdAt": "2016-01-29T10:30:17.000Z",
    //     "title": "Festival Mosaic Trondheim 2016",
    //     "startAt": "2016-04-14T22:00:00.000Z",
    //     "endAt": "2016-04-16T21:59:59.000Z",
    //     "price": 100,
    //     "ageLimit": 0,
    //     "category": "OTHER",
    //     "description": "<p>Festival Mosaic er en kulturfestival som har som ma\u030al a\u030a synliggj\u00f8re det mangfold vi har i Trondheim og vil v\u00e6re en opplevelse som tilbys av forskjellige akt\u00f8rer rundt om i midtbyen. Det er en festival som samler folk og gir alle en mulighet til a\u030a dele i det mangfold!</p>\n<p>The post <a rel=\"nofollow\" href=\"https://trdevents.no/event/mosaic-trondheim-2016/\">Festival Mosaic Trondheim 2016</a> appeared first on <a rel=\"nofollow\" href=\"https://trdevents.no\">TRD events  - hva skjer i Trondheim</a>.</p>",
    //     "eventUrl": "https://trdevents.no/event/mosaic-trondheim-2016/",
    //     "imageUrl": "https://trdevents.no/wp-content/uploads/2016/01/8db18a90c660f2a220dbbc2910293227_mosaic-trondheim-2016.png",
    //     "__v": 0,
    //     "isPublished": true,
    //     "isPromoted": false,
    //     "tags": [],
    //     "venue": {
    //         "longitude": 10.3950528,
    //         "latitude": 63.4305149,
    //         "address": "Trondheim",
    //         "name": "Midtbyen"
    //     }
    // },
    // {
    //     "_id": "56af33cc63dfeaae1e1db5d2",
    //     "updatedAt": "2016-02-01T10:30:36.000Z",
    //     "createdAt": "2016-02-01T10:30:36.000Z",
    //     "title": "Elektrosamfundet",
    //     "startAt": "2016-04-23T19:00:00.000Z",
    //     "ageLimit": 18,
    //     "category": "NIGHTLIFE",
    //     "description": "Elektrosamfundet er samfundets \u00e5rlige elektrofestival. Vi booker de feteste elektronika-artistene og fyller samfundet med neon og bass. Den siste \u00e5pningsdagen blir en fest du ikke vil g\u00e5 glipp av!",
    //     "eventUrl": "https://www.samfundet.no/arrangement/625-elektrosamfundet",
    //     "imageUrl": "https://www.samfundet.no/upload/images/image_files/000/000/639/medium/Elektrosamf.jpg?1454128132",
    //     "externalId": 625,
    //     "price": 90,
    //     "__v": 0,
    //     "isPublished": true,
    //     "isPromoted": false,
    //     "tags": [],
    //     "venue": {
    //         "longitude": 10.394697,
    //         "latitude": 63.422634,
    //         "address": "Elgeseter gate 1",
    //         "name": "Studentersamfundet"
    //     }
    // },
    // {
    //     "_id": "56b1d74b213348687a80a40c",
    //     "externalId": 560,
    //     "price": 220,
    //     "imageUrl": "https://www.samfundet.no/upload/images/image_files/000/000/560/medium/OsloS_Comet.jpg?1450130171",
    //     "eventUrl": "https://www.samfundet.no/arrangement/560-oslo-ess-comet-kid",
    //     "description": "Endelig! Gj\u00f8r deg klar for et dundrende rockesjokk n\u00e5r denne eksplosive komboen best\u00e5ende av Oslo Ess og Comet Kid kommer til Storsalen i april!\r\n",
    //     "category": "MUSIC",
    //     "ageLimit": 18,
    //     "startAt": "2016-04-15T19:00:00.000Z",
    //     "title": "Oslo Ess & Comet Kid",
    //     "__v": 0,
    //     "isPublished": true,
    //     "isPromoted": false,
    //     "tags": [],
    //     "venue": {
    //         "longitude": 10.394697,
    //         "latitude": 63.422634,
    //         "address": "Elgeseter gate 1",
    //         "name": "Studentersamfundet"
    //     }
    // },
    // {
    //     "_id": "56b1d74b213348687a80a425",
    //     "externalId": 604,
    //     "price": 100,
    //     "imageUrl": "https://www.samfundet.no/upload/images/image_files/000/000/605/medium/hvitmaltgjerde_samf_%281%29.PNG?1452601036",
    //     "eventUrl": "https://www.samfundet.no/arrangement/604-hvitmalt-gjerde",
    //     "description": "Uendelige mengder feelgood i hvert eneste surfete riff, og et band som er like kreativt som det er produktivt.",
    //     "category": "MUSIC",
    //     "ageLimit": 18,
    //     "startAt": "2016-04-22T20:00:00.000Z",
    //     "title": "Hvitmalt Gjerde",
    //     "__v": 0,
    //     "isPublished": true,
    //     "isPromoted": false,
    //     "tags": [],
    //     "venue": {
    //         "longitude": 10.394697,
    //         "latitude": 63.422634,
    //         "address": "Elgeseter gate 1",
    //         "name": "Studentersamfundet"
    //     }
    // },
    // {
    //     "_id": "56b1d74c213348687a80a429",
    //     "externalId": 579,
    //     "price": 40,
    //     "imageUrl": "https://www.samfundet.no/upload/images/image_files/000/000/587/medium/SoundofMusic_samf.jpg?1452197528",
    //     "eventUrl": "https://www.samfundet.no/arrangement/579-sondagsfilm-the-sound-of-music-1965",
    //     "description": "The Sound of Music er en av historiens mest kjente og elskede musikaler med kjente sanger som Edelweiss og My Favourite Things. ",
    //     "category": "PRESENTATIONS",
    //     "ageLimit": 18,
    //     "startAt": "2016-04-17T17:00:00.000Z",
    //     "title": "S\u00f8ndagsfilm: The Sound of Music (1965)",
    //     "__v": 0,
    //     "isPublished": true,
    //     "isPromoted": false,
    //     "tags": [],
    //     "venue": {
    //         "longitude": 10.394697,
    //         "latitude": 63.422634,
    //         "address": "Elgeseter gate 1",
    //         "name": "Studentersamfundet"
    //     }
    // },
    // {
    //     "_id": "56b1d74c213348687a80a42d",
    //     "externalId": 564,
    //     "price": 270,
    //     "imageUrl": "https://www.samfundet.no/upload/images/image_files/000/000/564/medium/Motorpsycho_samf.jpg?1450624522",
    //     "eventUrl": "https://www.samfundet.no/arrangement/564-motorpsycho",
    //     "description": "L\u00f8rdag 16. april inntar det legendariske bandet Motorpsycho storsalen p\u00e5 Samfundet!",
    //     "category": "MUSIC",
    //     "ageLimit": 18,
    //     "startAt": "2016-04-16T20:00:00.000Z",
    //     "title": "Motorpsycho",
    //     "__v": 0,
    //     "isPublished": true,
    //     "isPromoted": false,
    //     "tags": [],
    //     "venue": {
    //         "longitude": 10.394697,
    //         "latitude": 63.422634,
    //         "address": "Elgeseter gate 1",
    //         "name": "Studentersamfundet"
    //     }
    // },
    // {
    //     "_id": "56b1d74c213348687a80a432",
    //     "externalId": 614,
    //     "price": 0,
    //     "imageUrl": "https://www.samfundet.no/upload/images/image_files/000/000/604/medium/isa.jpg?1452600891",
    //     "eventUrl": "https://www.samfundet.no/arrangement/614-isa",
    //     "description": "\u00edsa er en ny konstellasjon i det norske jazz- og indiemilj\u00f8et som ikke er redd for \u00e5 blande gammelt og nytt, fjernt og n\u00e6rt. Britisk jazzrock, islandsk post-rock, vestlandsk folkemusikk, norsk jazz, viser, amerikansk og norsk indie-rock og andre uttrykksformer blandes skaml\u00f8st og med kun den musikalske visjonen for \u00f8yet.\r\n",
    //     "category": "MUSIC",
    //     "ageLimit": 18,
    //     "startAt": "2016-04-20T19:00:00.000Z",
    //     "title": "\u00edsa",
    //     "__v": 0,
    //     "isPublished": true,
    //     "isPromoted": false,
    //     "tags": [],
    //     "venue": {
    //         "longitude": 10.394697,
    //         "latitude": 63.422634,
    //         "address": "Elgeseter gate 1",
    //         "name": "Studentersamfundet"
    //     }
    // },
    // {
    //     "_id": "56b1d74c213348687a80a438",
    //     "externalId": 621,
    //     "price": 100,
    //     "imageUrl": "https://www.samfundet.no/upload/images/image_files/000/000/078/medium/DANSEEEE.jpg?1424817967",
    //     "eventUrl": "https://www.samfundet.no/arrangement/621-dans-i-storsalen-med-ntnui-dans",
    //     "description": "NTNUI dans' halv\u00e5rlige danseoppvisning finner sted i Storsalen p\u00e5 Studentersamfundet i Trondhjem, etterfulgt av storbandskonsert med S. M\u00f8ller. ",
    //     "category": "PERFORMANCES",
    //     "ageLimit": 18,
    //     "startAt": "2016-04-13T17:00:00.000Z",
    //     "title": "Dans i Storsalen med NTNUI dans",
    //     "__v": 0,
    //     "isPublished": true,
    //     "isPromoted": false,
    //     "tags": [],
    //     "venue": {
    //         "longitude": 10.394697,
    //         "latitude": 63.422634,
    //         "address": "Elgeseter gate 1",
    //         "name": "Studentersamfundet"
    //     }
    // },
    // {
    //     "_id": "56b32842213348687a80a455",
    //     "externalId": 45369,
    //     "imageUrl": "\n                https://trdevents.no/wp-content/uploads/2016/02/75e58e1b541a6e507f86655613c421bd_rosenborg-tromso-1.jpeg            ",
    //     "eventUrl": "https://trdevents.no/event/rosenborg-tromso/",
    //     "description": "<p>Troms\u00f8 kommer til Lerkendal Stadion! Kj\u00f8p billetter p\u00e5 billettservice eller rbk.no!</p>\n<p>The post <a rel=\"nofollow\" href=\"https://trdevents.no/event/rosenborg-tromso/\">Rosenborg \u2013 Troms\u00f8</a> appeared first on <a rel=\"nofollow\" href=\"https://trdevents.no\">TRD events  - hva skjer i Trondheim</a>.</p>\n",
    //     "category": "OTHER",
    //     "ageLimit": 0,
    //     "price": 235,
    //     "endAt": "2016-08-28T18:00:00.000Z",
    //     "startAt": "2016-08-28T16:00:00.000Z",
    //     "title": "Rosenborg \u2013 Troms\u00f8",
    //     "__v": 0,
    //     "isPublished": true,
    //     "isPromoted": false,
    //     "tags": [],
    //     "venue": {
    //         "name": "\n                Lerkendal Stadion            ",
    //         "address": "\n                Kl\u00e6buveien 125            ",
    //         "latitude": 63.4122785,
    //         "longitude": 10.4028836
    //     }
    // },
    // {
    //     "_id": "56b32842213348687a80a456",
    //     "externalId": 45349,
    //     "imageUrl": "\n                https://trdevents.no/wp-content/uploads/2016/02/dfe635aa43c4c7fd0c05a393b8e9555a_rosenborg-sogndal.png            ",
    //     "eventUrl": "https://trdevents.no/event/rosenborg-sogndal/",
    //     "description": "<p>Sogndal kommer til Lerkendal Stadion! Kj\u00f8p billetter p\u00e5 billettservice eller rbk.no!</p>\n<p>The post <a rel=\"nofollow\" href=\"https://trdevents.no/event/rosenborg-sogndal/\">Rosenborg \u2013 Sogndal</a> appeared first on <a rel=\"nofollow\" href=\"https://trdevents.no\">TRD events  - hva skjer i Trondheim</a>.</p>\n",
    //     "category": "OTHER",
    //     "ageLimit": 0,
    //     "price": 235,
    //     "endAt": "2016-08-13T20:00:00.000Z",
    //     "startAt": "2016-08-13T18:00:00.000Z",
    //     "title": "Rosenborg \u2013 Sogndal",
    //     "__v": 0,
    //     "isPublished": true,
    //     "isPromoted": false,
    //     "tags": [],
    //     "venue": {
    //         "name": "\n                Lerkendal Stadion            ",
    //         "address": "\n                Kl\u00e6buveien 125            ",
    //         "latitude": 63.4122785,
    //         "longitude": 10.4028836
    //     }
    // },
    // {
    //     "_id": "56b32842213348687a80a457",
    //     "externalId": 45331,
    //     "imageUrl": "\n                https://trdevents.no/wp-content/uploads/2016/02/070264a0870f9e16c4820a99dcc40f14_rosenborg-haugesund.png            ",
    //     "eventUrl": "https://trdevents.no/event/rosenborg-haugesund/",
    //     "description": "<p>Haugesund kommer til Lerkendal Stadion! Kj\u00f8p billetter p\u00e5 billettservice eller rbk.no!</p>\n<p>The post <a rel=\"nofollow\" href=\"https://trdevents.no/event/rosenborg-haugesund/\">Rosenborg \u2013 Haugesund</a> appeared first on <a rel=\"nofollow\" href=\"https://trdevents.no\">TRD events  - hva skjer i Trondheim</a>.</p>\n",
    //     "category": "OTHER",
    //     "ageLimit": 0,
    //     "price": 235,
    //     "endAt": "2016-07-23T15:30:00.000Z",
    //     "startAt": "2016-07-23T13:30:00.000Z",
    //     "title": "Rosenborg \u2013 Haugesund",
    //     "__v": 0,
    //     "isPublished": true,
    //     "isPromoted": false,
    //     "tags": [],
    //     "venue": {
    //         "name": "\n                Lerkendal Stadion            ",
    //         "address": "\n                Kl\u00e6buveien 125            ",
    //         "latitude": 63.4122785,
    //         "longitude": 10.4028836
    //     }
    // },
    // {
    //     "_id": "56b32842213348687a80a458",
    //     "externalId": 45313,
    //     "imageUrl": "\n                https://trdevents.no/wp-content/uploads/2016/02/633df1f549d290528060b1626f686aa5_rosenborg-molde-2-1.jpeg            ",
    //     "eventUrl": "https://trdevents.no/event/rosenborg-molde-2/",
    //     "description": "<p>Sarpsborg 08 kommer til Lerkendal Stadion! Kj\u00f8p billetter p\u00e5 billettservice eller rbk.no!</p>\n<p>The post <a rel=\"nofollow\" href=\"https://trdevents.no/event/rosenborg-molde-2/\">Rosenborg \u2013 Sarpsborg 08</a> appeared first on <a rel=\"nofollow\" href=\"https://trdevents.no\">TRD events  - hva skjer i Trondheim</a>.</p>\n",
    //     "category": "OTHER",
    //     "ageLimit": 0,
    //     "price": 235,
    //     "endAt": "2016-07-09T18:00:00.000Z",
    //     "startAt": "2016-07-09T16:00:00.000Z",
    //     "title": "Rosenborg \u2013 Sarpsborg 08",
    //     "__v": 0,
    //     "isPublished": true,
    //     "isPromoted": false,
    //     "tags": [],
    //     "venue": {
    //         "name": "\n                Lerkendal Stadion            ",
    //         "address": "\n                Kl\u00e6buveien 125            ",
    //         "latitude": 63.4122785,
    //         "longitude": 10.4028836
    //     }
    // },
    // {
    //     "_id": "56b32842213348687a80a45b",
    //     "externalId": 45277,
    //     "imageUrl": "\n                https://trdevents.no/wp-content/uploads/2016/02/fc8e5a2204f29c56497142330a6b4986_rosenborg-stabaek.png            ",
    //     "eventUrl": "https://trdevents.no/event/rosenborg-stabaek/",
    //     "description": "<p>Stab\u00e6k kommer til Lerkendal Stadion! Kj\u00f8p billetter p\u00e5 billettservice eller rbk.no!</p>\n<p>The post <a rel=\"nofollow\" href=\"https://trdevents.no/event/rosenborg-stabaek/\">Rosenborg \u2013 Stab\u00e6k</a> appeared first on <a rel=\"nofollow\" href=\"https://trdevents.no\">TRD events  - hva skjer i Trondheim</a>.</p>\n",
    //     "category": "OTHER",
    //     "ageLimit": 0,
    //     "price": 235,
    //     "endAt": "2016-05-08T18:00:00.000Z",
    //     "startAt": "2016-05-08T16:00:00.000Z",
    //     "title": "Rosenborg \u2013 Stab\u00e6k",
    //     "__v": 0,
    //     "isPublished": true,
    //     "isPromoted": false,
    //     "tags": [],
    //     "venue": {
    //         "name": "\n                Lerkendal Stadion            ",
    //         "address": "\n                Kl\u00e6buveien 125            ",
    //         "latitude": 63.4122785,
    //         "longitude": 10.4028836
    //     }
    // },
    // {
    //     "_id": "56b479cf213348687a80a477",
    //     "externalId": 45529,
    //     "imageUrl": "\n                https://trdevents.no/wp-content/uploads/2016/02/6735c02b4c68a3373c70489dc2b9dd8c_come-shine-1.jpeg            ",
    //     "eventUrl": "https://trdevents.no/event/come-shine/",
    //     "description": "Come Shine m/Jan Erik Vold &#38; Knut Reiersrud I 2014 slapp den gjenforente kvartetten Come Shine comebackalbumet \u00abRed and Gold\u00bb, og feiret med en storslagen release-konsert p\u00e5 hovedscenen i Den Norske Opera. Release-konserten i Operaen var fullsatt, magisk og uforglemmelig. I etterkant av comebacket fulgte en lang turne som brakte de over hele Norge. Hyllesten [&#8230;]",
    //     "category": "MUSIC",
    //     "ageLimit": 18,
    //     "price": 350,
    //     "endAt": "2016-05-12T19:00:00.000Z",
    //     "startAt": "2016-05-12T19:00:00.000Z",
    //     "title": "Come Shine",
    //     "__v": 0,
    //     "isPublished": true,
    //     "isPromoted": false,
    //     "tags": [],
    //     "venue": {
    //         "name": "\n                Byscenen            ",
    //         "address": "\n                Kongens gate 19, inngang Repslagerveita            ",
    //         "latitude": 63.4303904,
    //         "longitude": 10.3917843
    //     }
    // },
    // {
    //     "_id": "56b479d0213348687a80a489",
    //     "externalId": 15248,
    //     "imageUrl": "\n                https://trdevents.no/wp-content/uploads/2016/02/22ac0cd89281a01645c5e8401fa9a4db_sondagsapent-museum-1.jpeg            ",
    //     "eventUrl": "https://trdevents.no/event/sondagsapent-museum/2016-10-02/",
    //     "description": "Utstillingen Galskapens fengsel tilbyr et gl\u00f8tt inn i en lukket verden. Her f\u00e5r du et innblikk i hvordan farlige, kriminelle sinnssyke har blitt h\u00e5ndtert gjennom tidene. Utstillingen er satt opp i det som en gang var landets f\u00f8rste kriminalasyl, og som i dag huser Norsk rettsmuseum. Her er fremdeles mange spor etter denne perioden. Utstillingens [&#8230;]",
    //     "category": "OTHER",
    //     "ageLimit": 0,
    //     "price": 0,
    //     "endAt": "2016-10-02T13:00:00.000Z",
    //     "startAt": "2016-10-02T09:00:00.000Z",
    //     "title": "S\u00f8ndags\u00e5pent museum med omvisning!",
    //     "__v": 0,
    //     "isPublished": true,
    //     "isPromoted": false,
    //     "tags": [],
    //     "venue": {
    //         "name": "\n                Norsk rettsmuseum            ",
    //         "address": "\n                Kongens gate 95            ",
    //         "latitude": 63.4300273,
    //         "longitude": 10.3783311
    //     }
    // },
    // {
    //     "_id": "56c2fa3b213348687a80a5f1",
    //     "externalId": 47254,
    //     "imageUrl": "\n                https://trdevents.no/wp-content/uploads/2016/02/0850d125e0b6cfa250e911ca3a8b4d40_sigrid-undset-og-maleren-2-1.jpeg            ",
    //     "eventUrl": "https://trdevents.no/event/sigrid-undset-og-maleren-2/",
    //     "description": "Undset-biografen Sigrun Slapgard har skrevet den kritikerroste romanen Maleren, om Anders C. Svarstad som var gift med Sigrid Undset. De to var forrige \u00e5rhundrets kanskje mest skandal\u00f8se kj\u00e6rlighetspar. Svarstad malte p\u00e5 sine Italia-bilder og var gift med tre sm\u00e5 barn da de to m\u00f8ttes i Roma. Det ble starten p\u00e5 et kj\u00e6rlighetsforhold som br\u00f8t alle [&#8230;]",
    //     "category": "PRESENTATIONS",
    //     "ageLimit": 0,
    //     "price": 0,
    //     "endAt": "2016-04-20T17:00:00.000Z",
    //     "startAt": "2016-04-20T17:00:00.000Z",
    //     "title": "Sigrid Undset og maleren",
    //     "__v": 0,
    //     "isPublished": true,
    //     "isPromoted": false,
    //     "tags": [],
    //     "venue": {
    //         "name": "\n                Festsalen, Trondheim Katedralskole            ",
    //         "address": "\n                Munkegata 8            ",
    //         "latitude": 63.4286457,
    //         "longitude": 10.3956788
    //     }
    // },
    // {
    //     "_id": "56c2fa3f213348687a80a609",
    //     "externalId": 47259,
    //     "imageUrl": "\n                https://trdevents.no/wp-content/uploads/2016/02/41df0f66598c66e02b41281c371a70f8_den-nevrolitteraere-shakespeare-1.jpeg            ",
    //     "eventUrl": "https://trdevents.no/event/den-nevrolitteraere-shakespeare/",
    //     "description": "P\u00e5 dagen 400 \u00e5r etter Shakespeares d\u00f8d m\u00f8ter vi den pensjonerte nevrologen og Shakespeare-entusiasten Ragnar Stien, som har en spesiell interesse for \u00e5 avdekke sykdommer og d\u00f8ds\u00e5rsaker i Shakespeares forfatterskap. H\u00f8r ham fortelle om nevrolitter\u00e6re mordmysterier, om Parkinson hos Shakespeare og om den nevrolitter\u00e6re metode. Arr: Litteraturhuset i Trondheim Gratis inngang",
    //     "category": "PRESENTATIONS",
    //     "ageLimit": 0,
    //     "price": 0,
    //     "endAt": "2016-04-23T11:00:00.000Z",
    //     "startAt": "2016-04-23T11:00:00.000Z",
    //     "title": "Den nevrolitter\u00e6re Shakespeare",
    //     "__v": 0,
    //     "isPublished": true,
    //     "isPromoted": false,
    //     "tags": [],
    //     "venue": {
    //         "name": "\n                Trondheim folkebibliotek            ",
    //         "address": "\n                Peter Egges plass 1            ",
    //         "latitude": 63.4308791,
    //         "longitude": 10.4010817
    //     }
    // },
    // {
    //     "_id": "56c59d2e213348687a80a626",
    //     "externalId": 47746,
    //     "imageUrl": "\n                https://trdevents.no/wp-content/uploads/2016/02/bace84558b0b9ffba21621fdfec8a982_kurs-i-olbrygging.png            ",
    //     "eventUrl": "https://trdevents.no/event/kurs-i-olbrygging/2016-04-14/",
    //     "description": "\u00c5 brygge \u00f8l er ganske enkelt \u2013 \u00e5 brygge godt \u00f8l er betydelig vanskeligere. I mer enn seks \u00e5r har vi l\u00e6rt hovedstaden \u00e5 brygge eget \u00f8l, og m\u00e5let er at du som kursdeltaker skal l\u00e6re \u00f8lbrygging p\u00e5 ordentlig \u2013 med kunnskap nok til \u00e5 unng\u00e5 fallgruvene i bryggeprosessen. \u00d8lakademiets kursholdere er utdannet ved Bryggerih\u00f8yskolen [&#8230;]",
    //     "category": "OTHER",
    //     "ageLimit": 18,
    //     "price": 990,
    //     "endAt": "2016-04-14T20:00:00.000Z",
    //     "startAt": "2016-04-14T17:00:00.000Z",
    //     "title": "Kurs i \u00f8lbrygging",
    //     "__v": 0,
    //     "isPublished": true,
    //     "isPromoted": false,
    //     "tags": [],
    //     "venue": {
    //         "name": "\n                H\u00e5ndverkeren            ",
    //         "address": "\n                V\u00e5r Frue Strete 9            ",
    //         "latitude": 63.4297454,
    //         "longitude": 10.3980605
    //     }
    // },
    // {
    //     "_id": "56c59d2e213348687a80a627",
    //     "externalId": 47752,
    //     "imageUrl": "\n                https://trdevents.no/wp-content/uploads/2016/02/bace84558b0b9ffba21621fdfec8a982_kurs-i-olbrygging.png            ",
    //     "eventUrl": "https://trdevents.no/event/kurs-i-olbrygging/2016-06-09/",
    //     "description": "\u00c5 brygge \u00f8l er ganske enkelt \u2013 \u00e5 brygge godt \u00f8l er betydelig vanskeligere. I mer enn seks \u00e5r har vi l\u00e6rt hovedstaden \u00e5 brygge eget \u00f8l, og m\u00e5let er at du som kursdeltaker skal l\u00e6re \u00f8lbrygging p\u00e5 ordentlig \u2013 med kunnskap nok til \u00e5 unng\u00e5 fallgruvene i bryggeprosessen. \u00d8lakademiets kursholdere er utdannet ved Bryggerih\u00f8yskolen [&#8230;]",
    //     "category": "OTHER",
    //     "ageLimit": 18,
    //     "price": 990,
    //     "endAt": "2016-06-09T20:00:00.000Z",
    //     "startAt": "2016-06-09T17:00:00.000Z",
    //     "title": "Kurs i \u00f8lbrygging",
    //     "__v": 0,
    //     "isPublished": true,
    //     "isPromoted": false,
    //     "tags": [],
    //     "venue": {
    //         "name": "\n                H\u00e5ndverkeren            ",
    //         "address": "\n                V\u00e5r Frue Strete 9            ",
    //         "latitude": 63.4297454,
    //         "longitude": 10.3980605
    //     }
    // },
    // {
    //     "_id": "56c59d31213348687a80a635",
    //     "externalId": 47738,
    //     "imageUrl": "\n                https://trdevents.no/wp-content/uploads/2016/02/d912ee48d663dbc8aa3e0edc1fe8730a_olsmaking-for-to-1.jpeg            ",
    //     "eventUrl": "https://trdevents.no/event/olsmaking-for-to-2/2016-04-14/",
    //     "description": "P\u00e5 en \u00f8lsmaking l\u00e6rer du \u00e5 bruke sansene n\u00e5r du smaker \u00f8l. Hvor kommer smaken og lukten fra, og kan man lukte seg fram til feil i \u00f8let? Hva er \u00f8lets kropp, og hvilket glass velger du til hvilken \u00f8ltype? Dette er noe av det du l\u00e6rer p\u00e5 en \u00f8lsmaking med \u00d8lakademiet. \u00d8lsmaking for to er [&#8230;]",
    //     "category": "OTHER",
    //     "ageLimit": 18,
    //     "price": 990,
    //     "endAt": "2016-04-14T16:30:00.000Z",
    //     "startAt": "2016-04-14T15:30:00.000Z",
    //     "title": "\u00d8lsmaking for to",
    //     "__v": 0,
    //     "isPublished": true,
    //     "isPromoted": false,
    //     "tags": [],
    //     "venue": {
    //         "name": "\n                H\u00e5ndverkeren            ",
    //         "address": "\n                V\u00e5r Frue Strete 9            ",
    //         "latitude": 63.4297454,
    //         "longitude": 10.3980605
    //     }
    // },
    // {
    //     "_id": "56c6eeb9213348687a80a65a",
    //     "externalId": 47806,
    //     "imageUrl": "\n                https://trdevents.no/wp-content/uploads/2016/02/c7f83dfe71ae9e681e683b7339227a9c_charta-77-se-support-1.jpeg            ",
    //     "eventUrl": "https://trdevents.no/event/charta-77-se-support/",
    //     "description": "Sagaen om Charta 77 startet 28 mai 1983. Originalbesetningen bestod av Johnny Smedberg, Per Granberg og Martin Nordberg. I dag best\u00e5r bandet av Per Granberg, Mattias S\u00f6derlund og Teijo Granberg. Bandet har siden starten v\u00e6rt ett av Sveriges mest iherdige og utholdende band med begrepet D.I.Y (Do It Yourself) fastklistret i pannen. De har siden [&#8230;]",
    //     "category": "MUSIC",
    //     "ageLimit": 18,
    //     "price": 250,
    //     "endAt": "2016-05-13T19:45:00.000Z",
    //     "startAt": "2016-05-13T19:45:00.000Z",
    //     "title": "Charta 77 (SE) + Support",
    //     "__v": 0,
    //     "isPublished": true,
    //     "isPromoted": false,
    //     "tags": [],
    //     "venue": {
    //         "name": "\n                Byscenen            ",
    //         "address": "\n                Kongens gate 19, inngang Repslagerveita            ",
    //         "latitude": 63.4303904,
    //         "longitude": 10.3917843
    //     }
    // },
    // {
    //     "_id": "56c6eeb9213348687a80a65c",
    //     "externalId": 47801,
    //     "imageUrl": "\n                https://trdevents.no/wp-content/uploads/2016/02/d28081d277fb4d8e05b53c4cb0acc97f_kamelot-us-support-1.jpeg            ",
    //     "eventUrl": "https://trdevents.no/event/kamelot-us-support/",
    //     "description": "Det symfoniske metallbandet KAMELOT kommer endelig tilbake til Trondheim og BYSCENEN, l\u00f8rdag 30. april! De slapp i 2015 sitt 11. album &#171;Haven&#187; til str\u00e5lende kritikker, s\u00e5 med sin velkjente episke og symfoniske stil, er det duket for en fantastisk konsertkveld. Bandet har ogs\u00e5 med seg noen spesielle gjester denne kvelden og de vil bli annonsert [&#8230;]",
    //     "category": "MUSIC",
    //     "ageLimit": 20,
    //     "price": 320,
    //     "endAt": "2016-04-30T19:00:00.000Z",
    //     "startAt": "2016-04-30T19:00:00.000Z",
    //     "title": "Kamelot (US) + support",
    //     "__v": 0,
    //     "isPublished": true,
    //     "isPromoted": false,
    //     "tags": [],
    //     "venue": {
    //         "name": "\n                Byscenen            ",
    //         "address": "\n                Kongens gate 19, inngang Repslagerveita            ",
    //         "latitude": 63.4303904,
    //         "longitude": 10.3917843
    //     }
    // },
    // {
    //     "_id": "56c6eeb9213348687a80a65d",
    //     "externalId": 47793,
    //     "imageUrl": "\n                https://trdevents.no/wp-content/uploads/2016/02/df123fc039446093777cbfbb7400b224_backstreet-girls-support-1.jpeg            ",
    //     "eventUrl": "https://trdevents.no/event/backstreet-girls-support/",
    //     "description": "De ud\u00f8delige og kompromissl\u00f8se gutta i Backstreet Girls er endelig p\u00e5 vei til Trondheim igjen\u2026 Backstreet Girls har i over 30 \u00e5r spilt i eliteserien i norsk rock. I fjor kom den fantastiske dokumentarfilmen \u00abTilbake Til Muotathal\u00bb, en rockumentary som viser bandet fra mange vinkler, uten softfilter. N\u00e5 kommer de endelig tilbake til Trondheim og [&#8230;]",
    //     "category": "MUSIC",
    //     "ageLimit": 18,
    //     "price": 270,
    //     "endAt": "2016-04-16T19:45:00.000Z",
    //     "startAt": "2016-04-16T19:45:00.000Z",
    //     "title": "Backstreet Girls + Support:",
    //     "__v": 0,
    //     "isPublished": true,
    //     "isPromoted": false,
    //     "tags": [],
    //     "venue": {
    //         "name": "\n                Byscenen            ",
    //         "address": "\n                Kongens gate 19, inngang Repslagerveita            ",
    //         "latitude": 63.4303904,
    //         "longitude": 10.3917843
    //     }
    // },
    // {
    //     "_id": "56c59d31213348687a80a632",
    //     "externalId": 47539,
    //     "imageUrl": "\n                https://trdevents.no/wp-content/uploads/2016/02/e88318bd0adc8859efd287e20d3b7663_bondens-marked-12-1.jpeg            ",
    //     "eventUrl": "https://trdevents.no/event/bondens-marked-12/",
    //     "description": "P\u00e5 Bondens marked kj\u00f8per du maten direkte fra produsenten! Du f\u00e5r en unik vare hvor opprinnelse, kvalitet og smak st\u00e5r i sentrum. Kj\u00f8ttet kommer fra egne dyr, b\u00e6rene er h\u00f8stet selv og br\u00f8dene er bakt i egen ovn. Fordi det er produsenten selv som st\u00e5r for salget, kan du f\u00e5 all den informasjon du \u00f8nsker [&#8230;]",
    //     "category": "OTHER",
    //     "ageLimit": 0,
    //     "price": 0,
    //     "endAt": "2016-04-16T14:00:00.000Z",
    //     "startAt": "2016-04-16T09:00:00.000Z",
    //     "title": "Bondens marked",
    //     "__v": 0,
    //     "isPublished": true,
    //     "isPromoted": false,
    //     "tags": [],
    //     "venue": {
    //         "name": "\n                Torvet            ",
    //         "address": "\n                Kongens gate 11            ",
    //         "latitude": 63.4305743,
    //         "longitude": 10.3933531
    //     }
    // },
    // {
    //     "_id": "56c59d31213348687a80a631",
    //     "externalId": 47550,
    //     "imageUrl": "\n                https://trdevents.no/wp-content/uploads/2016/02/5eec363fdfcfaa5ef43491ddc763d610_bondens-marked-13-1.jpeg            ",
    //     "eventUrl": "https://trdevents.no/event/bondens-marked-13/",
    //     "description": "P\u00e5 Bondens marked kj\u00f8per du maten direkte fra produsenten! Du f\u00e5r en unik vare hvor opprinnelse, kvalitet og smak st\u00e5r i sentrum. Kj\u00f8ttet kommer fra egne dyr, b\u00e6rene er h\u00f8stet selv og br\u00f8dene er bakt i egen ovn. Fordi det er produsenten selv som st\u00e5r for salget, kan du f\u00e5 all den informasjon du \u00f8nsker [&#8230;]",
    //     "category": "OTHER",
    //     "ageLimit": 0,
    //     "price": 0,
    //     "endAt": "2016-04-30T14:00:00.000Z",
    //     "startAt": "2016-04-30T09:00:00.000Z",
    //     "title": "Bondens marked",
    //     "__v": 0,
    //     "isPublished": true,
    //     "isPromoted": false,
    //     "tags": [],
    //     "venue": {
    //         "name": "\n                Torvet            ",
    //         "address": "\n                Kongens gate 11            ",
    //         "latitude": 63.4305743,
    //         "longitude": 10.3933531
    //     }
    // },
    // {
    //     "_id": "56c2fa3f213348687a80a607",
    //     "externalId": 47272,
    //     "imageUrl": "\n                https://trdevents.no/wp-content/uploads/2016/02/0d52af2b98cd278d5f2822c3a78c0622_radikalisering-3-1.jpeg            ",
    //     "eventUrl": "https://trdevents.no/event/radikalisering-3/",
    //     "description": "Radikalisering #3: Krig p\u00e5 fremmed jord: Syria 2016 &#8211; Spania 1936 Med Bernt Hagtvet og Jo Stein Moen. Fremmedkrigere er ikke et nytt fenomen i Norge. Under den spanske borgerkrigen reiste nordmenn til Spania for \u00e5 kjempe mot Franco og fascismen. Ap-politiker og forfatter Jo Stein Moen har skrevet om tr\u00f8nderne som reiste til Spania. [&#8230;]",
    //     "category": "PRESENTATIONS",
    //     "ageLimit": 0,
    //     "price": 0,
    //     "endAt": "2016-05-03T16:00:00.000Z",
    //     "startAt": "2016-05-03T16:00:00.000Z",
    //     "title": "Radikalisering #3",
    //     "__v": 0,
    //     "isPublished": true,
    //     "isPromoted": false,
    //     "tags": [],
    //     "venue": {
    //         "name": "\n                Trondheim folkebibliotek            ",
    //         "address": "\n                Peter Egges plass 1            ",
    //         "latitude": 63.4308791,
    //         "longitude": 10.4010817
    //     }
    // },
    // {
    //     "_id": "56c59d31213348687a80a62f",
    //     "externalId": 47563,
    //     "imageUrl": "\n                https://trdevents.no/wp-content/uploads/2016/02/156ac8fc11d2181157d4401afe7e741c_bondens-marked-14-1.jpeg            ",
    //     "eventUrl": "https://trdevents.no/event/bondens-marked-14/",
    //     "description": "P\u00e5 Bondens marked kj\u00f8per du maten direkte fra produsenten! Du f\u00e5r en unik vare hvor opprinnelse, kvalitet og smak st\u00e5r i sentrum. Kj\u00f8ttet kommer fra egne dyr, b\u00e6rene er h\u00f8stet selv og br\u00f8dene er bakt i egen ovn. Fordi det er produsenten selv som st\u00e5r for salget, kan du f\u00e5 all den informasjon du \u00f8nsker [&#8230;]",
    //     "category": "OTHER",
    //     "ageLimit": 0,
    //     "price": 0,
    //     "endAt": "2016-05-14T14:00:00.000Z",
    //     "startAt": "2016-05-14T09:00:00.000Z",
    //     "title": "Bondens marked",
    //     "__v": 0,
    //     "isPublished": true,
    //     "isPromoted": false,
    //     "tags": [],
    //     "venue": {
    //         "name": "\n                Torvet            ",
    //         "address": "\n                Kongens gate 11            ",
    //         "latitude": 63.4305743,
    //         "longitude": 10.3933531
    //     }
    // },
    // {
    //     "_id": "56c59d33213348687a80a652",
    //     "externalId": 47581,
    //     "imageUrl": "\n                https://trdevents.no/wp-content/uploads/2016/02/35d51e9b3e401dc0232781252967a952_bondens-marked-15-1.jpeg            ",
    //     "eventUrl": "https://trdevents.no/event/bondens-marked-15/",
    //     "description": "P\u00e5 Bondens marked kj\u00f8per du maten direkte fra produsenten! Du f\u00e5r en unik vare hvor opprinnelse, kvalitet og smak st\u00e5r i sentrum. Kj\u00f8ttet kommer fra egne dyr, b\u00e6rene er h\u00f8stet selv og br\u00f8dene er bakt i egen ovn. Fordi det er produsenten selv som st\u00e5r for salget, kan du f\u00e5 all den informasjon du \u00f8nsker [&#8230;]",
    //     "category": "OTHER",
    //     "ageLimit": 0,
    //     "price": 0,
    //     "endAt": "2016-05-28T14:00:00.000Z",
    //     "startAt": "2016-05-28T09:00:00.000Z",
    //     "title": "Bondens marked",
    //     "__v": 0,
    //     "isPublished": true,
    //     "isPromoted": false,
    //     "tags": [],
    //     "venue": {
    //         "name": "\n                Torvet            ",
    //         "address": "\n                Kongens gate 11            ",
    //         "latitude": 63.4305743,
    //         "longitude": 10.3933531
    //     }
    // },
    // {
    //     "_id": "56b32842213348687a80a459",
    //     "externalId": 45299,
    //     "imageUrl": "\n                https://trdevents.no/wp-content/uploads/2016/02/16c4150fc8112d9d0c96d287dad81d2e_rosenborg-molde.png            ",
    //     "eventUrl": "https://trdevents.no/event/rosenborg-molde/",
    //     "description": "<p>Molde kommer til Lerkendal Stadion! Kj\u00f8p billetter p\u00e5 billettservice eller rbk.no!</p>\n<p>The post <a rel=\"nofollow\" href=\"https://trdevents.no/event/rosenborg-molde/\">Rosenborg \u2013 Molde</a> appeared first on <a rel=\"nofollow\" href=\"https://trdevents.no\">TRD events  - hva skjer i Trondheim</a>.</p>\n",
    //     "category": "OTHER",
    //     "ageLimit": 0,
    //     "price": 235,
    //     "endAt": "2016-05-28T18:00:00.000Z",
    //     "startAt": "2016-05-28T16:00:00.000Z",
    //     "title": "Rosenborg \u2013 Molde",
    //     "__v": 0,
    //     "isPublished": true,
    //     "isPromoted": false,
    //     "tags": [],
    //     "venue": {
    //         "name": "\n                Lerkendal Stadion            ",
    //         "address": "\n                Kl\u00e6buveien 125            ",
    //         "latitude": 63.4122785,
    //         "longitude": 10.4028836
    //     }
    // },
    // {
    //     "_id": "56c6eeb6213348687a80a656",
    //     "externalId": 47763,
    //     "imageUrl": "\n                https://trdevents.no/wp-content/uploads/2016/02/d912ee48d663dbc8aa3e0edc1fe8730a_olsmaking-for-to-1.jpeg            ",
    //     "eventUrl": "https://trdevents.no/event/olsmaking-for-to-3/",
    //     "description": "P\u00e5 en \u00f8lsmaking l\u00e6rer du \u00e5 bruke sansene n\u00e5r du smaker \u00f8l. Hvor kommer smaken og lukten fra, og kan man lukte seg fram til feil i \u00f8let? Hva er \u00f8lets kropp, og hvilket glass velger du til hvilken \u00f8ltype? Dette er noe av det du l\u00e6rer p\u00e5 en \u00f8lsmaking med \u00d8lakademiet. \u00d8lsmaking for to er [&#8230;]",
    //     "category": "OTHER",
    //     "ageLimit": 18,
    //     "price": 990,
    //     "endAt": "2016-09-15T16:30:00.000Z",
    //     "startAt": "2016-09-15T15:30:00.000Z",
    //     "title": "\u00d8lsmaking for to",
    //     "__v": 0,
    //     "isPublished": true,
    //     "isPromoted": false,
    //     "tags": [],
    //     "venue": {
    //         "name": "\n                H\u00e5ndverkeren            ",
    //         "address": "\n                V\u00e5r Frue Strete 9            ",
    //         "latitude": 63.4297454,
    //         "longitude": 10.3980605
    //     }
    // },
    // {
    //     "_id": "56c59d33213348687a80a651",
    //     "externalId": 47598,
    //     "imageUrl": "\n                https://trdevents.no/wp-content/uploads/2016/02/36cc9843df2c1a8e3d17ce22732f4a5f_bondens-marked-16-1.jpeg            ",
    //     "eventUrl": "https://trdevents.no/event/bondens-marked-16/",
    //     "description": "P\u00e5 Bondens marked kj\u00f8per du maten direkte fra produsenten! Du f\u00e5r en unik vare hvor opprinnelse, kvalitet og smak st\u00e5r i sentrum. Kj\u00f8ttet kommer fra egne dyr, b\u00e6rene er h\u00f8stet selv og br\u00f8dene er bakt i egen ovn. Fordi det er produsenten selv som st\u00e5r for salget, kan du f\u00e5 all den informasjon du \u00f8nsker [&#8230;]",
    //     "category": "OTHER",
    //     "ageLimit": 0,
    //     "price": 0,
    //     "endAt": "2016-06-11T14:00:00.000Z",
    //     "startAt": "2016-06-11T09:00:00.000Z",
    //     "title": "Bondens marked",
    //     "__v": 0,
    //     "isPublished": true,
    //     "isPromoted": false,
    //     "tags": [],
    //     "venue": {
    //         "name": "\n                Torvet            ",
    //         "address": "\n                Kongens gate 11            ",
    //         "latitude": 63.4305743,
    //         "longitude": 10.3933531
    //     }
    // },
    // {
    //     "_id": "56b32942213348687a80a46e",
    //     "externalId": 634,
    //     "price": 0,
    //     "imageUrl": "https://www.samfundet.no/upload/images/image_files/000/000/694/medium/Samfbanner_Klubbentorsdag_Kortfilmaften_utenlogo.jpg?1457997550",
    //     "eventUrl": "https://www.samfundet.no/arrangement/634-klubbentorsdag-kortfilmaften-med-markus-dahlslett",
    //     "description": "Det ligger an til en solid dose vikingp\u00e5fyll i Klubben n\u00e5r vi inviterer til samtale med filmregiss\u00f8r Markus Dahlslett med p\u00e5f\u00f8lgende visning av hans kortfilm TRACE.\r\n",
    //     "category": "NIGHTLIFE",
    //     "ageLimit": 18,
    //     "startAt": "2016-04-14T17:00:00.000Z",
    //     "title": "KLUBBENTORSDAG: Kortfilmaften med Markus Dahlslett",
    //     "__v": 0,
    //     "isPublished": true,
    //     "isPromoted": false,
    //     "tags": [],
    //     "venue": {
    //         "longitude": 10.394697,
    //         "latitude": 63.422634,
    //         "address": "Elgeseter gate 1",
    //         "name": "Studentersamfundet"
    //     }
    // },
    // {
    //     "_id": "56e935cc6b7f673c8baff37d",
    //     "externalId": 689,
    //     "price": 270,
    //     "imageUrl": "https://www.samfundet.no/upload/images/image_files/000/000/695/medium/Samfbanner_Moddi_Trondheimssolistene_28.10.jpg?1458042855",
    //     "eventUrl": "https://www.samfundet.no/arrangement/689-moddi-med-trondheimsolistene",
    //     "description": "Fredag 28. oktober gjester Moddi Storsalen og med seg har han Trondheimsolistene, dette blir en helaften! ",
    //     "category": "MUSIC",
    //     "ageLimit": 18,
    //     "startAt": "2016-10-28T20:00:00.000Z",
    //     "title": "Moddi med Trondheimsolistene",
    //     "__v": 0,
    //     "isPublished": true,
    //     "isPromoted": false,
    //     "tags": [],
    //     "venue": {
    //         "longitude": 10.394697,
    //         "latitude": 63.422634,
    //         "address": "Elgeseter gate 1",
    //         "name": "Studentersamfundet"
    //     }
    // },
    // {
    //     "_id": "56ea87646b7f673c8baff385",
    //     "externalId": 682,
    //     "price": 80,
    //     "imageUrl": "https://www.samfundet.no/upload/images/image_files/000/000/709/medium/agatha_samfundtbanner.jpg?1459514942",
    //     "eventUrl": "https://www.samfundet.no/arrangement/682-og-dermed-var-det-ingen",
    //     "description": "\"Ti sm\u00e5 negerbarn spiste i det fri. Den ene satt i halsen, s\u00e5 var det bare ni\".\r\nSlik starter barnerimet som viser seg \u00e5 bli skjebnen til personene i \u00abOg dermed var det ingen\u00bb. \r\n\t\r\nStudentersamfundets Interne Teater inviterer til krimteater p\u00e5 Knaus i april. \r\n",
    //     "category": "PERFORMANCES",
    //     "ageLimit": 0,
    //     "startAt": "2016-04-17T15:00:00.000Z",
    //     "title": "Og dermed var det ingen",
    //     "__v": 0,
    //     "isPublished": true,
    //     "isPromoted": false,
    //     "tags": [],
    //     "venue": {
    //         "longitude": 10.394697,
    //         "latitude": 63.422634,
    //         "address": "Elgeseter gate 1",
    //         "name": "Studentersamfundet"
    //     }
    // },
    // {
    //     "_id": "56ea87646b7f673c8baff387",
    //     "externalId": 684,
    //     "price": 80,
    //     "imageUrl": "https://www.samfundet.no/upload/images/image_files/000/000/709/medium/agatha_samfundtbanner.jpg?1459514942",
    //     "eventUrl": "https://www.samfundet.no/arrangement/684-og-dermed-var-det-ingen",
    //     "description": "\"Ti sm\u00e5 negerbarn spiste i det fri. Den ene satt i halsen, s\u00e5 var det bare ni\".\r\nSlik starter barnerimet som viser seg \u00e5 bli skjebnen til personene i \u00abOg dermed var det ingen\u00bb. \r\n\t\t\r\nStudentersamfundets Interne Teater inviterer til krimteater p\u00e5 Knaus i april. \r\n",
    //     "category": "PERFORMANCES",
    //     "ageLimit": 0,
    //     "startAt": "2016-04-19T18:00:00.000Z",
    //     "title": "Og dermed var det ingen",
    //     "__v": 0,
    //     "isPublished": true,
    //     "isPromoted": false,
    //     "tags": [],
    //     "venue": {
    //         "longitude": 10.394697,
    //         "latitude": 63.422634,
    //         "address": "Elgeseter gate 1",
    //         "name": "Studentersamfundet"
    //     }
    // },
    // {
    //     "_id": "56ea87646b7f673c8baff388",
    //     "externalId": 683,
    //     "price": 80,
    //     "imageUrl": "https://www.samfundet.no/upload/images/image_files/000/000/709/medium/agatha_samfundtbanner.jpg?1459514942",
    //     "eventUrl": "https://www.samfundet.no/arrangement/683-og-dermed-var-det-ingen",
    //     "description": "\"Ti sm\u00e5 negerbarn spiste i det fri. Den ene satt i halsen, s\u00e5 var det bare ni\".\r\nSlik starter barnerimet som viser seg \u00e5 bli skjebnen til personene i \u00abOg dermed var det ingen\u00bb. \r\n\t\t\r\nStudentersamfundets Interne Teater inviterer til krimteater p\u00e5 Knaus i april. \r\n",
    //     "category": "PERFORMANCES",
    //     "ageLimit": 0,
    //     "startAt": "2016-04-17T18:00:00.000Z",
    //     "title": "Og dermed var det ingen",
    //     "__v": 0,
    //     "isPublished": true,
    //     "isPromoted": false,
    //     "tags": [],
    //     "venue": {
    //         "longitude": 10.394697,
    //         "latitude": 63.422634,
    //         "address": "Elgeseter gate 1",
    //         "name": "Studentersamfundet"
    //     }
    // },
    // {
    //     "_id": "56ea87646b7f673c8baff389",
    //     "externalId": 685,
    //     "price": 80,
    //     "imageUrl": "https://www.samfundet.no/upload/images/image_files/000/000/709/medium/agatha_samfundtbanner.jpg?1459514942",
    //     "eventUrl": "https://www.samfundet.no/arrangement/685-og-dermed-var-det-ingen",
    //     "description": "\"Ti sm\u00e5 negerbarn spiste i det fri. Den ene satt i halsen, s\u00e5 var det bare ni\".\r\nSlik starter barnerimet som viser seg \u00e5 bli skjebnen til personene i \u00abOg dermed var det ingen\u00bb. \r\n\t\t\r\nStudentersamfundets Interne Teater inviterer til krimteater p\u00e5 Knaus i april. \r\n",
    //     "category": "PERFORMANCES",
    //     "ageLimit": 0,
    //     "startAt": "2016-04-20T15:30:00.000Z",
    //     "title": "Og dermed var det ingen",
    //     "__v": 0,
    //     "isPublished": true,
    //     "isPromoted": false,
    //     "tags": [],
    //     "venue": {
    //         "longitude": 10.394697,
    //         "latitude": 63.422634,
    //         "address": "Elgeseter gate 1",
    //         "name": "Studentersamfundet"
    //     }
    // },
    // {
    //     "_id": "56ea87646b7f673c8baff38a",
    //     "externalId": 687,
    //     "price": 80,
    //     "imageUrl": "https://www.samfundet.no/upload/images/image_files/000/000/709/medium/agatha_samfundtbanner.jpg?1459514942",
    //     "eventUrl": "https://www.samfundet.no/arrangement/687-og-dermed-var-det-ingen",
    //     "description": "\"Ti sm\u00e5 negerbarn spiste i det fri. Den ene satt i halsen, s\u00e5 var det bare ni\".\r\nSlik starter barnerimet som viser seg \u00e5 bli skjebnen til personene i \u00abOg dermed var det ingen\u00bb. \r\n\t\t\r\nStudentersamfundets Interne Teater inviterer til krimteater p\u00e5 Knaus i april. \r\n\t\r\n",
    //     "category": "PERFORMANCES",
    //     "ageLimit": 0,
    //     "startAt": "2016-04-21T18:30:00.000Z",
    //     "title": "Og dermed var det ingen",
    //     "__v": 0,
    //     "isPublished": true,
    //     "isPromoted": false,
    //     "tags": [],
    //     "venue": {
    //         "longitude": 10.394697,
    //         "latitude": 63.422634,
    //         "address": "Elgeseter gate 1",
    //         "name": "Studentersamfundet"
    //     }
    // },
    // {
    //     "_id": "56ea87646b7f673c8baff38b",
    //     "externalId": 686,
    //     "price": 80,
    //     "imageUrl": "https://www.samfundet.no/upload/images/image_files/000/000/709/medium/agatha_samfundtbanner.jpg?1459514942",
    //     "eventUrl": "https://www.samfundet.no/arrangement/686-og-dermed-var-det-ingen",
    //     "description": "\"Ti sm\u00e5 negerbarn spiste i det fri. Den ene satt i halsen, s\u00e5 var det bare ni\".\r\nSlik starter barnerimet som viser seg \u00e5 bli skjebnen til personene i \u00abOg dermed var det ingen\u00bb. \r\n\t\t\r\nStudentersamfundets Interne Teater inviterer til krimteater p\u00e5 Knaus i april. \r\n",
    //     "category": "PERFORMANCES",
    //     "ageLimit": 0,
    //     "startAt": "2016-04-20T18:30:00.000Z",
    //     "title": "Og dermed var det ingen",
    //     "__v": 0,
    //     "isPublished": true,
    //     "isPromoted": false,
    //     "tags": [],
    //     "venue": {
    //         "longitude": 10.394697,
    //         "latitude": 63.422634,
    //         "address": "Elgeseter gate 1",
    //         "name": "Studentersamfundet"
    //     }
    // },
    // {
    //     "_id": "56f2704b6b7f673c8baff405",
    //     "externalId": 693,
    //     "price": 0,
    //     "imageUrl": "https://www.samfundet.no/upload/images/image_files/000/000/670/medium/knaus_samf_copy2.JPG?1455318288",
    //     "eventUrl": "https://www.samfundet.no/arrangement/693-pappasaft",
    //     "description": "\u00abIngen i bandet kan p\u00e5berope seg en t\u00f8ff oppvekst med noe form for troverdighet s\u00e5 tekstene dreier seg hovedsaklig om hvor greit vi egentlig har det, og hvor greit du egentlig har det.\u00bb",
    //     "category": "MUSIC",
    //     "ageLimit": 18,
    //     "startAt": "2016-04-16T21:59:00.000Z",
    //     "title": "Pappasaft",
    //     "__v": 0,
    //     "isPublished": true,
    //     "isPromoted": false,
    //     "tags": [],
    //     "venue": {
    //         "longitude": 10.394697,
    //         "latitude": 63.422634,
    //         "address": "Elgeseter gate 1",
    //         "name": "Studentersamfundet"
    //     }
    // },
    // {
    //     "_id": "56f8f9a66b7f673c8baff466",
    //     "externalId": 52441,
    //     "imageUrl": "https://trdevents.no/wp-content/uploads/2016/03/fe26e2a86f1dd21665f1dd277aca7e94_kajakkurs-grunnkurs-i-havpadling-1.jpeg",
    //     "eventUrl": "https://trdevents.no/event/kajakkurs-grunnkurs-i-havpadling/2016-04-16/",
    //     "description": "Padling gir deg frihetsf\u00f8lelse og flotte naturopplevelser. Det er ogs\u00e5 en fin treningsform. Ved \u00e5 ta padlekurs hos oss vil du oppleve at du p\u00e5 kort tid vokser i rollen som kajakkpadler. Du l\u00e6rer \u00e5 mestre de grunnleggende teknikkene for \u00e5 man\u00f8vrere kajakken og utf\u00f8re redninger, dermed f\u00e5r du den tryggheten som kreves for \u00e5 [&#8230;]",
    //     "category": "PRESENTATIONS",
    //     "ageLimit": 16,
    //     "price": 2990,
    //     "endAt": "2016-04-16T23:00:00.000Z",
    //     "startAt": "2016-04-16T07:00:00.000Z",
    //     "title": "Kajakkurs / L\u00e6r \u00e5 padle",
    //     "__v": 0,
    //     "isPublished": true,
    //     "isPromoted": false,
    //     "tags": [],
    //     "venue": {
    //         "name": "\u00d8ysand Camping",
    //         "address": "Gamle Kongeveg 56",
    //         "latitude": 63.4360604,
    //         "longitude": 10.432755
    //     }
    // },
    {
        "_id": "56b32840213348687a80a447",
        "externalId": 45262,
        "imageUrl": "https://trdevents.no/wp-content/uploads/2016/02/b906e72f41e2cbb2097bf60fa574f485_rosenborg-brann.png",
        "eventUrl": "https://trdevents.no/event/rosenborg-brann/",
        "description": "Brann kommer til Lerkendal Stadion! Kj\u00f8p billetter p\u00e5 billettservice eller rbk.no!",
        "category": "SPORT",
        "ageLimit": 0,
        "price": 235,
        "endAt": "2016-04-16T18:00:00.000Z",
        "startAt": "2016-04-16T16:00:00.000Z",
        "title": "Rosenborg \u2013 Brann",
        "__v": 0,
        "isPublished": true,
        "isPromoted": false,
        "tags": [],
        "venue": {
            "longitude": 10.4028836,
            "latitude": 63.4122785,
            "address": "Kl\u00e6buveien 125",
            "name": "Lerkendal Stadion"
        }
    },
    {
        "_id": "56ea87646b7f673c8baff386",
        "externalId": 681,
        "price": 80,
        "imageUrl": "https://www.samfundet.no/upload/images/image_files/000/000/709/medium/agatha_samfundtbanner.jpg?1459514942",
        "eventUrl": "https://www.samfundet.no/arrangement/681-og-dermed-var-det-ingen",
        "description": "\"Ti sm\u00e5 negerbarn spiste i det fri. Den ene satt i halsen, s\u00e5 var det bare ni\".\r\nSlik starter barnerimet som viser seg \u00e5 bli skjebnen til personene i \u00abOg dermed var det ingen\u00bb. \r\n\r\nStudentersamfundets Interne Teater inviterer til krimteater p\u00e5 Knaus i april.",
        "category": "PERFORMANCES",
        "ageLimit": 0,
        "startAt": "2016-04-14T21:59:00.000Z",
        "title": "Og dermed var det ingen",
        "__v": 0,
        "isPublished": true,
        "isPromoted": false,
        "tags": [],
        "venue": {
            "longitude": 10.394697,
            "latitude": 63.422634,
            "address": "Elgeseter gate 1",
            "name": "Studentersamfundet"
        }
    },
    {
        "_id": "56fe3fe26b7f673c8baff564",
        "externalId": 708,
        "price": 10,
        "imageUrl": "https://www.samfundet.no/upload/images/image_files/000/000/709/medium/agatha_samfundtbanner.jpg?1459514942",
        "eventUrl": "https://www.samfundet.no/arrangement/708-og-dermed-var-det-ingen",
        "description": "\"Ti sm\u00e5 negerbarn spiste i det fri. Den ene satt i halsen, s\u00e5 var det bare ni\".\r\nSlik starter barnerimet som viser seg \u00e5 bli skjebnen til personene i \u00abOg dermed var det ingen\u00bb. \r\n\r\nStudentersamfundets Interne Teater inviterer til krimteater p\u00e5 Knaus i april.",
        "category": "PERFORMANCES",
        "ageLimit": 18,
        "startAt": "2016-04-13T17:00:00.000Z",
        "title": "Og dermed var det ingen",
        "__v": 0,
        "isPublished": true,
        "isPromoted": false,
        "tags": [],
        "venue": {
            "longitude": 10.394697,
            "latitude": 63.422634,
            "address": "Elgeseter gate 1",
            "name": "Studentersamfundet"
        }
    },
    {
        "_id": "570385c46b7f673c8baff5ed",
        "externalId": 717,
        "price": 0,
        "imageUrl": "https://www.samfundet.no/upload/images/image_files/000/000/543/medium/Snaustrinda_samf.jpg?1446462462",
        "eventUrl": "https://www.samfundet.no/arrangement/717-dansekonsert-med-snaustrinda-spelemannslag",
        "description": "",
        "category": null,
        "ageLimit": 18,
        "startAt": "2016-04-19T20:00:00.000Z",
        "title": "Dansekonsert med Snaustrinda spelemannslag",
        "__v": 0,
        "isPublished": true,
        "isPromoted": false,
        "tags": [],
        "venue": {
            "longitude": 10.394697,
            "latitude": 63.422634,
            "address": "Elgeseter gate 1",
            "name": "Studentersamfundet"
        }
    },
    {
        "_id": "570385c56b7f673c8baff5ee",
        "externalId": 716,
        "price": 0,
        "imageUrl": "https://www.samfundet.no/upload/images/image_files/000/000/710/medium/verdenrikeste_samf.JPG?1459773503",
        "eventUrl": "https://www.samfundet.no/arrangement/716-verdens-rikeste-land",
        "description": "21. april kommer Mathias og Niklas fra Verdens Rikeste Land (VRL) p\u00e5 NRK P3 til Samfundet! Showet skal sendes p\u00e5 NRK i mai. ",
        "category": "PERFORMANCES",
        "ageLimit": 18,
        "startAt": "2016-04-21T19:00:00.000Z",
        "title": "Verdens Rikeste Land",
        "__v": 0,
        "isPublished": true,
        "isPromoted": false,
        "tags": [],
        "venue": {
            "longitude": 10.394697,
            "latitude": 63.422634,
            "address": "Elgeseter gate 1",
            "name": "Studentersamfundet"
        }
    },
    {
        "_id": "5704d7496b7f673c8baff61d",
        "externalId": 720,
        "price": 100,
        "imageUrl": "https://www.samfundet.no/upload/images/image_files/000/000/388/medium/FG_kurs.jpg?1425498648",
        "eventUrl": "https://www.samfundet.no/arrangement/720-fotokurs",
        "description": "Fotogjengen inviterer til fotokurs!",
        "category": "PRESENTATIONS",
        "ageLimit": 0,
        "startAt": "2016-04-17T13:00:00.000Z",
        "title": "Fotokurs",
        "__v": 0,
        "isPublished": true,
        "isPromoted": false,
        "tags": [],
        "venue": {
            "longitude": 10.394697,
            "latitude": 63.422634,
            "address": "Elgeseter gate 1",
            "name": "Studentersamfundet"
        }
    },
    {
        "_id": "57077a726b7f673c8baff647",
        "externalId": 721,
        "price": 0,
        "imageUrl": "https://www.samfundet.no/upload/images/image_files/000/000/176/medium/strindens.jpg?1424819733",
        "eventUrl": "https://www.samfundet.no/arrangement/721-strindens-presenterer-krise",
        "description": "Liker du dixieland og annen gladmusikk? Vil du oppleve et musikalsk show med masse improvisasjon og spontanitet? Hvis svaret er ja, har vi gode nyheter til deg!",
        "category": "MUSIC",
        "ageLimit": 18,
        "startAt": "2016-04-15T17:00:00.000Z",
        "title": "Strindens presenterer: Krise!",
        "__v": 0,
        "isPublished": true,
        "isPromoted": false,
        "tags": [],
        "venue": {
            "longitude": 10.394697,
            "latitude": 63.422634,
            "address": "Elgeseter gate 1",
            "name": "Studentersamfundet"
        }
    }
];

export default initialEvents
